連仔係咪del咗現場消息1-7 我搵唔返

原本想搵圖集畀個台灣朋友
冷門少少 無上新聞嘅圖
但得返緊急消息8

想問1-7係咪del咗